［請投考公務員］麥美娟話你知，奶共少數派好驚黃絲滲透公務員，區選過咗半年大家就集體失憶？

選舉工作人員職位只限公務員申請
最近不斷有人帶風向叫人唔好考公務員
大家係咪想公務員位俾晒藍絲、腥香港人做？
以後選舉站務全部都藍底、紅底係咪大家想見到嘅局面？
叫人唔好考公務員同投白票冇分別

仲話做咩經濟下行嘅救生艇
經濟下行最穩陣就係公務員
自己都冇錢點壯大黃色經濟圈？

大局你未必改變得到，但好多嘢你都可以幫到黃圈
你都唔想啲錢益晒俾紅底公司嫁？
公務員都唔少職位涉及採購，多少都可以益到黃圈，將紅色、藍色嘅資金投放返喺黃圈

推

push

無論係勁人，中等人，廢人，一律投考公務員滲透政府
唔好俾藍屍同蚑那狗成功

做得公務員肯定係求穩定，唔會覺得一個職員仔可以改變體制。但亦唔代表會盲目附和。

依家公務員後生愈來愈多，唔好再以為全部都係上一代老seafood。我識唔少公務員去遊行，捐錢都係好基本，整文宣都唔少，再前線啲咪就係拉咗的消防入境手足囉。

做得公務員同你講去改變政府就係on 99，但唔代表唔可以去做啲能力所及的野。

你估專業清算師咁快起到鄉黑違法的地段無人幫手咩？

用公家資源印文宣是常識吧

同意 講到做公務員改變體制就天真過黑鮑
但絕對有唔少係支援抗爭 even老鬼都有淺黃
被捕手足入面大把都係公僕
我識個區議員 佢話除咗DO之外
其他officer都通力合作 冇杯葛佢哋
隨住新一波退休潮 (30年前移民潮得益嘅要走)
後生上位嘅機會就越大
當然權力使人腐化 身家唔清白都好難升
唯有講個信字 同35+一樣